====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A l ' époque actuelle , l ' accélération du processus confond les étapes : en même temps que les intervalles anciens se construisent , les autoroutes jouent le même rôle que les voies ferrées de banlieue au xixe siècle : l ' agglomération s ' étend plus loin , le long de ces axes nouveaux , esquissant ainsi des " doigts de gant " dont les points forts sont situés aux abords des " sorties " des autoroutes , comme naguère auprès des gares .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

